美國宣佈無限量寬，美股照跌，港股升?

唔明個邏輯

不嬲冇呢樣野 係睇大戶今日心情點

量寬還量寬 買股還買股 係兩回事黎

港囡食支那腸架.

今日升聽日跌
後日升大後日跌..........
不斷循環，玩死！

咁樣先賺到錢wo
個市妹下妹下咁齋坐冇得賺

三個字
國家隊

大戶無嚟m咪升囉屌

出個新聞就升/跌咁易控制就冇窮人個個去做財經記者啦

今朝麵神未放晒d熊姐，唔使緊張

其實，港股之前幾年都無跟升，而家唔跟跌有幾奇

量寬都唔一定要買股

大升之後宣布宵禁？

如果股市跌 一放水就會升番 依個世界就唔會有股災啦
逐日睇升跌有咩9野用 美股夠隔兩日千升一次 大趨勢咪又係跌

琴日跌已經price in 左美期既跌幅,而家美期狂升所以港股都升

港股不嬲係跟美期，唔係美股，樓主好新手下喎

因為港樓係避險資產 資金停泊處

By 汪總

其實美股好多個股升到媽媽聲,而且已經升左兩日
只係有人壓低指數股,其他好多都升
我早幾日已經咁講